城門水塘現男子浮屍

早上近11時，有政府人員發現一名男子於荃灣城門水塘近主壩離岸約2米水塘載浮載沉，消防趕至派出蛙人將男子撈起，救護員當場證實男子不治。警方正調查死者身分及事件原因。

防止自殺求助熱線
生命熱線：2382 0000
撒瑪利亞防止自殺會：2389 2222
社會福利署：2343 2255
明愛向晴軒：18288

年輕人專線
香港輔導及心理學會：WhatsApp熱線6218 1084 (提供英語及粵語專業輔導服務)
生命熱線：青少年生命專線 2382 0777
賽馬會青少年網上輔導平台「Open噏」：

飲屍水

大D

又一件

無話無可疑，轉死性？

佢話會調查 你信？

死因冇可疑

推

目測無可疑
日日幾單好正常

咁多個月死咁多人
好似連一單有可疑都冇